跟左媽咪麵買油既入一入黎

大撚膽
邊個比你咁串CFU

跌到負

人地話買油
燈啊燈啊

咪屈面面

油價RIP

好快穿10

大師

屌

9蚊了

邊度見到9蚊，你睇緊咩油

沈大師轉頭又唔記得自己講過乜架喇

無眼睇呢條愛國藍絲

CL2005 10蚊

會唔會真係去到零？

邊間券商可以交易原油期貨?

可以負

好撚正

而我真係中咗

樓主唔係都有買咩

沉大屍依條廢物藍屍真心廢

反而羅家聰博士一個月前已經話睇圖睇到會跌穿 10 美金
仲要 2 , 3 喺節目講, 無動搖過
(嗰陣由 20 蚊邊升返去 28 蚊, 都仲堅持睇法